display card 風扇由下向上吹, 吹返塊板？

散熱片係下面
風扇係下面向上吹
咪吹返d 熱氣上塊板？

有冇師兄講解下

你有鬼錢買Display Card咩

收嗲啦屌你老母

賣幾十噸石夠唔夠？

建議樓主唔好再出post
返石窿匿埋會比較好

display card唔係打橫擺架咩
最多咪向左右吹

非公板顯示卡確實係會影響機箱風道

用咩display card 執枝樹板係石灘地下玩天下太平啦

石頭人

的確係唔係太好

有啲顯示卡風道設計下吸上吹(少量)，顯示卡自己嘅散熱功能會幾好。 但係會影響 cpu & 底板散熱，整體麻麻哋。

大部分顯示卡係下吸側出，啲風會俾顯示卡本身頂住吹唔到底板。風由箱尾 port 口出係最好嘅情況，想加強箱尾出風就係箱頭對依 display 對落嘅位加把風扇，鮮風加壓等佢熱風向箱尾走。

用石頭換多把風扇或者轉水冷。

A chip is a rock we tricked into thinking.

大部分顯示卡係下吸側出，啲風會俾顯示卡本身頂住吹唔到底板

我就係想講呢一點
不過d 熱風會吹返顯示卡塊pcb

收皮啦屌你老母

石頭佬收皮啦

原來石頭出糧係真有冇人知青山走犯收埋左d石頭係邊